仲有無人留意火星異種？

啾嘰！！！

之前係咪停咗漢化？

D時間流逝真係世界級

睇到地下水道有條友食大強

之後搵唔到漢化

睇到火星班人比人接
原來地球有曱甴文明
好似係咁上下

第三部出到40集，依家休刊緊。

睇到火星有人接返佢地就冇睇
依家講到邊

好似去到秋天再出

巴打你睇日文版？

漢化組好似停咗唔做

而家最新一部講返左地球既活動就好鳩 ，又加埋啲新角色落去慢慢畫，畫到個頭有咁大得咁大

自從阿道夫死左就冇睇

睇緊英文版
啲人型曱甴好撚核突

btw膝丸燈師兄應該差唔多死

大師兄死咗了...
艦長出返來。

求link

竟然
不過之前自爆嗰下真係好兒戲

我都係

梗係啦 都唔知套野up乜柒

呢套野仲有人睇既咩
亂撚到七彩

後期仲有無女角死

之前睇到番番去地球....接近離開火星前一部份都已經開始睇到一頭霧水...
番到地球更加唔知做乜野

其實唔明點解要自爆，明明佔上風。

新果個用沙漠飛蝗果個係咪瓜口左?

冇死啵